Traduire par des inégalités l'appartenance du réel $x$ à chacun des intervalles suivants : 
\begin{itemize}
	\item $I=[-2\,;\,3\,[$
	\item $J=]-4\,;\,-1\,[$.	
\end{itemize}

Déterminer ensuite l'ensemble $I\cap J$ et $I\cup J$.
